**Установка**  
php 7.4 mySql 8.0.23

В корневом каталоге выполнить
```
git clone https://Eugeny-Ivanov@bitbucket.org/Eugeny-Ivanov/programir-test.git .
```
```
composer install
```
Команда composer install только для создания автозагрузчика. Больше
ничего не ставит.

**Настройка**  
Настроить подключение к БД в файле /db_config.php/ Там понятно.

Импортировать БД из файла /data/test.sql

Должно запуститься. Нажать на пункт меню "Заполнить таблицу тестовыми
данными". Создаст 50 записей из файла /test.txt. Файл в кодировке utf-8.
Как поведет себя другая кодировка не знаю. Функционала нормализации
кодировки нет.

При отсутсвии composer-а в файле /programir-test.zip собранное
приложение. Распаковать в корень. Должно завестись сразу.

Заголовков CORS нет. С другого домена фронтенд не заведется. Выкладывать
на gist смысла нет, поэтому клонирование.

